終於明點解呢度好過高登！

第一 高登開貼少人回
因為高登太多打手五毛推po 佔據吹水台
而家呢邊少打手五毛 好似返反去

反去五年前高登

第二 平時用開手機上mhkg
慢更新
唔方便
原來有個app 可以咁順

希望keep 住有人回 同高質post la

而家差個功能係 回post提示
有時開完post都唔知有人回左你
特登走去check又麻煩

同感

但lihkg速度真係無得輸